有冇嚟緊Thei嘅同學入嚟打個招呼

講吓自己讀咩
我飛機工程

飛機工程

師兄DSE六科幾多分

8分

成班垃圾

開到學再講啦

依家讀係
青衣定柴灣

樓主好慘

青山

咪玩啦
ive engine 都收14-15分啦

Top up 上去掛
Fd>hb>y3thei

八分點入

知你叻啦，屋企廁所幾大？

其實完全冇準備DSE ，咁都碌到個degree番嚟反而有啲想笑

小弟訓街，平時去開公廁

唔好入THEi呀

Y ar ching

但係我best5 17，仲有邊度可以碌張沙紙番嚟

Asso啦，THEI狗都唔讀

對於best 5 20以下一律推薦ASSO

Asso gpa>3.3 先有機上番degree wor，同埋Thei有民航處認證，可以做少三年去考個牌（正常要五年工作經驗）

17入到8大啦

17得乞食科

喺香港得醫科唔係乞食科

入咩飛機工程丫
每日打2次飛機咪當自己入咗去讀
Quit啦

仲飛機工程 樓主諗住出國做？

ys

AUS

有心讀就asso/hd上返u喇## THEi真係狗也不屌 加油呀ching

Thei唔係得土木出名咩

Thei 工程都ok

呢個撚係degree

條友真係唔識架喎

巴打未讀都咁有自信 啲口吻好似啲lecturer咁

都係聽其他人講，因為個個都話Thei除咗工程，其他伏到傻

青衣

你話degree就degree? 八大大學生先叫degree holder

師兄喇沙畢業？如果唔係你應該得小學學歷

thei呢間野本身就係伏，唔好話咩工程ok
成個fst大把人等緊揸兜，學校派唔到intern叫你自費去珠海intern

sdo同registry行政垃圾到一個點，做過學生就知學校可以無賴到反口

師兄過來人？可唔可以分享多少少

Degree指緊學士學位呀 八大學士學位就公認嘅 你個thei狗衝出黎話自己係degree 你自己咪打飛機囉 反而無人覺得你地係

讀任何一間asso或者ive，學費平一起碼一半，兩年之後gpa靚嘅固然可以上8大，gpa柒極2.6都可以碌返入thei yr3

所以奉勸樓主唔好咁快決定燒錢燒時間落thei到先

你真係唔識㗎喎
係睇資歷架構

你真係唔識㗎喎 hr撚睇你資歷架構咩 直接睇你係唔係三大畢業 跟住就係其餘5大 名都未聽過嘅學院佢地得閒理你？ 你未in已經reject左你

有d讀外國野雞Top-up degree都話自己大學畢業
緊有班垃圾自我陶醉

只有on99 HD升唔番上U先會咁撚執着人哋係咪八大，我從頭到未都冇衝出黎話啲咩，你個柒頭柒完又唔認，仲想上黎揦番拃沙，P牌仔始終都係P牌仔

名符其實嘅學店，成間院校su科soc斷哂莊，ulife肯定冇，hall貴到住唔起，我慶幸自己好好彩tran得走，讀落就知你唔係讀緊書，無論係fde嗰邊讀fashion到fst呢邊讀engine，你擦得掂tutor鞋你就靚grade

十萬一年，配套就冇啦，青衣我淨係數到七樓十樓電腦室，四樓間整乜都冇味嘅cafe，地下半個籃球場，圖書館同飯堂都要過隔離用ive嘅，如果真係要喺青衣讀engine樓主你真係好自為知唔好諗住自己抽到好籤

樓主應一應呢個cm

你係咩呀 thei仔

有錢有時間我唔覺有咩問題，degree就degree，唔好講咩HD Asso好過佢，兩樣嘢根本冇得比

多謝師兄指點

慘得過你咩都唔係

Thei仔咪乜都唔係囉 應我之前cm先啦

師兄係咪為考牌，我見佢可以做少三年考HKAR-147 Cat. B1.1已經想衝

三分鐘前應完，柒第二次之前不如驗眼先？

Hku engine路過

Ching勁野，會揀咩major

Cs

驗眼啦傻仔 第50個cm?

樓主我認真嘅，我明白年少氣盛，有degree收邊睇得起asso hd。
但係asso上ugc其實真係唔算太難，尤其工科，有3.0以上其實ugc都已經收，社科商科就難啲講緊3.5以上。

我自己都做補習社，年年放榜我最唔支持同學仔1.retake dse 2.學店照讀。 asso讀完兩年靚grade就正名大學生，學費又平，到時一個唔該失手入返學店都未遲兼且又有著數，多個機會囉。

樓主唔好聽佢9up
條友都唔知有冇出黎做過野

第時想做邊間IT

本身THei有報
不過某大收咗(講過幾次邊間邊科)
想出返嚟做航空業IT

Ok Ching，等埋jupas放榜我再諗諗，唔該晒你咁緊張

你讀THEI係希望低過3.3上degree？

啱呀

Ive hd 上濕9 shape top up degree 路過 今年畢業

可能你冇睇清楚，我個課程已經係degree

加油呀Ching，今年fg難搵食呀

今年health care year 3 揮過手

祝你黎緊GPA過三爆四，末grad就先有工請

加油啦咁

大家咁話

on 9 Vtc shape top up degree 夠有QF 5 咁又有幾多公司 show 佢，當degree 人工請？

anyway thei degree fees total around 250k-300k 4 year

巴打讀得飛機工程應該有D米
graduate 左去外國發展啦

係香港冇飛機工程做得飛機維修工程
人工低到仆街加日日on call 36 hrs

其實冇咩用
你出到去有冇維修牌都係做技工

清諗真啲 你asso hd讀完頭兩年 好嘅就搏入degree 唔好都仲有得揀返thei
唔需要一開始就入thei

呢句真，包生仔架喎

撘單一問RMIT係咪一樣都係學店

樓主點解唔retake
Math 同 elective 應該易升分

Retake?

我Thei Civil...

上年完咗scheme考牌...

工程師學會都認，hr憑咩唔認

The i Engine, HKIE好似會認受👍🏻

可能係因為連登覺得三大円ぎん已經夠水泡
8大更加唔洗諗

呢個真 做學徒仲好 飛機工程 升都升poly degree holder先

工程黎講 最垃圾就係飛機...
你實後悔

IVE HD仲勁

讀呢d Thei恒大開大之類既
硬係感覺比唔上8大

屌你巴打係咪ive 飛機工程嘅programme leader嚟
當年我去interview，聽過同一番說話

咁有咩工程好啊

17分點會有offer

Shitty
Ling U
乞食科

巴打有冇讀phy?
冇讀嘅話 讀傳統N展點都係好辛苦 慢慢追

Drop咗

civil係一個好奇怪既行業

勁果堆好多都入去啲consultant度做，但出黎人工會低過喺contractor果堆

上面你講果啲都識既
但唔係好熟

同埋行唔行scheme都唔係好關事
好多人唔行scheme都考到牌
係想講未必關你邊間U出黎姐
好講際遇

上面又吹到thei太廢嘅 但general case嚟講 八大civil 條路易行好多

通街大學生，無理由有degree都唔要，cv寫Thei畢業有hons咪一樣

係唔關事既
我自問都幾摺下
出黎做幾年野就會發覺啲人唔太理你係邊間U出黎

我都係幫大判計下數咁
識人出面跑地盤唔識計數，人工仲高過我

係會易行啲

但難行唔等於冇得行

我地圍內果班個個完哂scheme，好多有得secondment

civil景好過飛機好多
樓豬飛機俾幾間壟斷晒 又係另一回事

咁梗係行到scheme吃香啲㗎

你讀過都知thei ce唔係易讀㗎喎，DOS TOS合格率唔高㗎喎，simon都親口同我講過為咗個accreditation，成個課程set得仲難過出面院校

計返你嗰屆 1st hon得個幾個，有幾屆1st hon都出唔到個，咁辛苦到grade完如果仲冇得行scheme嘅話thei fg幾慘情

當年thei最「自豪」咪就係CE同SRM，飛機工程好似都係開得兩年定三年，數據都未有，保險計一定係將thei個選擇擺偏後位置

見到身邊當年低分過我/唔合格既人
讀完Hd/asso入返ugc或者self-finance degree
出黎張cert個名仲靚過thei 學費又平d

但個人因素同態度都好重要既

不過人地問我我會叫人唔好入呢間野囉
Thei secret講既野9成係真
連管理層都亂過人 有好多好既老師都灰心走晒
Year1仲係度既老師去到我year3換左9成
Year4仲直情唔見晒添

讀Thei都好意思開post

P牌都好意思黎串人

讀Thei咋，唔講以為你三大、八大

咁師兄又讀咩呀

理大旅遊

旅遊咩呀

唔自爆啦，信就信唔信就算

上黎串人比人問多兩句就淆？其實我best 5 30，諗住入kong U，信就信唔信就算

你鐘意啦，你可以呃到人地但係唔會呃到自已，聽你咁樣講，我更加覺得你可悲

講到咁易..
我自己努力左好多，四年黎賣咗幾多屎忽，人哋去溝女，我出去上堂😭😭，我係犧牲曬去識女仔嘅時間,到畢業先可以有得我揀工做。

得啦得啦，兒登仔去返成人台嗰邊打飛機，你嗰句呃到人呃唔到自己真係好撚精警

間嘢冇學習氣氛ga
phy m1 2 差 小心sem1就爛

有冇人會係讀運動嗰科㗎

你傻嫁
讀asso, year 3返8大
到時上唔到8大，先諗thei
又慳返2年學費，又多張cert
蠢到咁，抵你入垃圾thei

你今年Thei?使唔使幫你置頂？

Year 3 entry

建議睇撚晒成個po先，唔揀asso hd既原因講到臭撚晒

一個二個又水人去讀asso，前者學費貴，畢業gpa below 3咪又係盞搞，你估高分咁易咩隔離post個個等緊食n手飯

HD又係死，每一班讀書嘅都唔知有冇5個，其他都係free rider，好多科4年嘅嘢塞落兩年教，又要summer sem又intern，啲tutor又閪

自問冇拼搏精神就四年學店穩穩陣

師兄諗法同我完全一樣

數學拎2都敢揀engine?

肥仔根本唔化
教到勁深，佢自己自我感覺良好
但冇人識
手計tall building deflection有咩用
BD都唔會收
咁得閑，RC design同steel design拆2科
慢慢教，大家都明，仲好

文科真係無興趣

OU有咩ok ga

你gpa below3咪入返thei囉 根本冇嘢可以輸
讀書計住嗰少少錢 除非屋企好手緊
如果唔係 差1萬幾千學費 買到個機會都賺啦
同埋你入thei都係諗住hea過四年嘅 讀咩都一樣 唔使講落去
啲中學老師最鍾意叫你讀個濕鳩degree 搏個升學率靚啲 但冇諗過N展呢行係點

咁你真係畀心機要讀好啲calculus, 英文好真係著數

我都係Engine Maths4(M2 3)都有啲難應付

咁你咪搵學校呀sir同你簽囉考牌一定要返工老細咩

Thei仔唔夠人講發爛渣

緊係唔係啦，I大＞kong u
Thei世界第一

建議睇下thei staff list先
MHKIE structure/civil只有 1個人
Graduate member要有3個人簽

巴打唔好mislead喎

我係求奇搵人簽都簽比我喎

仲有supporter唔係三個，係四個

有個係Fellow，同埋至少一個係同Discipline

班腦細請得你 俾得scheme你行
就唔會睇你咩U就唔簽
最緊要幫公司搵到錢
行完scheme做咗幾年都搵唔夠人簽
建議都係轉行好過

agger

簽哩個名又唔係簽則揹飛

唔明點解唔簽比你

呢個post d人真係好有愛係咁勸樓主

第一次睇你俾人屌又幾搞笑

成日都比人屌㗎啦 慣左 btw你跟到校園台都幾勁

Btw都唔係第一次啦係blm運動po你第一次見到我我嗰陣都比人屌緊

乜柒 我蒲開校園台 潮流台同感情台咁啱睇到姐

唔記得 無咩印象其實你係咪巴打嚟 點解把口可以咁賤笑死

你唔係蒲開熱門版咩

我絲黎 好溫柔的 之前我講完呢句野 跟住你話溫我老母

熱門都有
btw聽聞你蒲開成人台你自己講
唔知有無記錯

溫你老母 睇咗龍門個post惡拎到

我唔蒲成人台㗎 我應該無講？

你唔睇小妹咪keep到個溫柔體貼嘅形象囉 你死都要睇

記錯咗 你係叫其他會然post成人台先啱

cls仲以為咁夜你訓咗唔會覆

我夜鬼黎 而家先醒

我嗰個留言係講關於啲咩 無印象

我都唔係好你好多 我都係啱醒

你讀緊大學？

咩意思唔明

你係唔係放緊假 你唔讀大學而係返緊工嘅話無理由咁得閒同咁夜瞓

事關講緊夜訓 你突然問我係咪讀大學 我以為大學係有第個意思係度
btw返工都可以夜訓嘅姐

唔答啦 連登公海
sorry

我知道你返緊工已經好夠 下一步就係係google search你留言逐一逐一起你底

乜都無答喔 話唔定我答你返工 其實係返學
誤導你返學 其實我又係返工
btw做咩要起我底我諗搵到嘅嘢少之又少 我好少係連登透露個人嘢就算有都係fake

你花咁大段野解釋 姐係心虛 心虛姐係你真係返緊工 小妹而家要起底 希望搵到巴打真人 跟住我地

笑而不語

想知學費係邊到睇到

冇人讀 就黎執lu

咁慘讀旅遊

樓主怕唔怕讀讀下Thei 會執

真心少驚

收到風話假如Thei 要執嘅話會將青衣campus 同柴灣campus 比IVE 用

希望佢可以頂多4年

睇個情況都未必捱到
頂多兩年

Ive好快可以變第二OU
IVE越來越大

應該難啲
只有一科civil賺錢
都開始蝕錢
命運同ISB一樣

要變大學，需要自負盈虧

睇住成班未grad喺到鳩up真係笑左出聲
出面搵工唔喺睇你咩u grad而喺睇你識啲咩
乜鳩都唔識比人問到口啞啞三大都冇撚用啦

VTC 最憎做蝕錢生意

Thei FM 屋宇設備

點睇

同埋有冇谷入

我都係BSE,有冇興趣交個朋友

其實係邊個on9話要搞全民degree？
有d行業缺人叫UGC加位咪得囉

Ching咁睇唔開
Jupas clear round 8大仲有機，只要你放啱

啱啱先知bse即係屋宇設備

有冇興趣留個Tg 交流下

就係因為睇開左先thei，利申Gpa 5係高分

Hi 有冇civil谷入

讀一個sem 見唔對路就好走啦

仲有咩路可走呀ching

HD, trans 8大